「統計」有冇人聽日會預訂iPhone SE2???

會：
唔會：

用緊6s plus諗緊換唔換

用緊 xs 換嚟做乜

想知道會唔會門市冇貨

第一水,不買

應該換
利申：用緊6

想去感受下先

有冇換過電

會，送比人

冇 同埋feel到開始唔太頂到 好易lag

邊方面lag? 打機睇片開App定係咩？

有冇得炒

睇片youtube冇咩問題
不過用chrome 上網 打字容易lag
好明顯ram唔夠 係時候換機

留名睇炒到全城冇貨

當然會啦咁撚吊
今日打算張XS，2020iPad pro12.9
trade咗佢轉iphone SE2

其實想睇左實物先再買
黑同白唔知點揀好
但又驚冇貨等到2046
部6S就黎頂唔住

等實物 如果冇貨就等埋12

換硬啦，賣左部iphone 11 pro max 佢轉Se

有冇人建議買黑定白好

要補幾多？

Sor撳錯掣

細mon版xr

明顯係電池老化，電壓太低先lag

我部6s+ 換左2次電都搞啦店
好快打柴，又易熱 仲燒電

用緊iphone X 64gb
基本上冇咩問題 部機好順 電都正常
係64gb唔係幾夠用
同埋有時收爆但load唔到野會冇啦啦好熱
要開飛行模式停一停佢 再關飛行模式 先會正常番

依加見部X仲賣到兩千幾蚊 俾千幾蚊出黎
就換到128gb se2都幾吸引
當用住先 64gb真係好唔方便
到時出左12pro 岩心水換又得 唔換繼續用又得

依加係唔sure se2電量果方面
預左粒電mah肯定會少左過iphone X
但想知佢呢個容量配A13加呢個mon 表現如何

6s 唔換

想問下icloud好唔好用？？諗緊128 +icloud subscription 係咪仲好過256

同問 諗緊買128定256好

用緊 32GB iPhone 7 早個排岩岩換左電 全部都好正常 但就快比個容量搞到痴線

即衝256

倒水電
Se2 電太細了

仲掙扎緊128定256

SE2撚成日話d機大 所以唔買
咁當初就買左iphone 7,8啦
老實講 冇錢就冇錢 咪撚咁多借口

6s 用多兩年!

點解仲用6...
有冇咁窮

6s撚準備好課金 諗緊紅定白
未用過玻璃底有冇巴打分享下紅色癡手指模問題嚴唔嚴重
見黑色一癡勁明顯

死守

多apple 產品icloud 個價值先會最大化
單一iphone 既話淨係用黎up 相都可以買128

用緊7都唔想換

google one auto sync方便嗎？
事關本身綁哂啲嘢落google

未必咁方便
apple iCloud 可以將手機D 相up 曬上去
然後del 手機相放返D 位出黎
不過相簿照睇到
你一㩒就會自動download

買嚟做後備機

結果本身冇apple 野純粹買se 試下
可以128 唔買iCloud 照用google one 黎sync 都冇乜大問題

6s+仲係順到仆街

唔訂住 到時摸下部se先

唔肯壞有咩辦法？

等se plus

唔知舖頭有無？有gift card 諗住用埋佢

5.5 點用番4.7
仲要細電

Se明顯係比留守6/6s/7/8/SE嘅人換，因為出咗3年新機，要換嘅人一早換咗，如果仲留守嘅人今次都唔換，我覺得真係會等到壞先換

對某啲人嚟講，手機夠用就得，壞先係佢地唯一會換手機嘅原因

等睇有人出咗12系列之後發覺12都係唔啱，繼續等，或者決心換SE

買黎做WORK PHONE

細電小事，細mon

32g 夠用咩⋯⋯

網上都可以giftcard

想訂白色256揮手

Product Red

我都係32GB iPhone 7.
完全因為storage要換機

trade in xs 換 se 好冇

呢個功能點開？

waste $

用緊11pro max 做咩要換 次一級既機真係不了

setting>photo>optimise iPhone storage

sor 可能未必叫gift card
張卡係我賣返iPhone 比佢地拎，問左同證實左一定要去舖頭用

開左就可以del手機上既相？

開完唔洗理
佢會一邊upload 一邊自己del
你人見慢慢多左容量
但D 相都仲見到
你手多自己del 會del 埋iCloud 既相

se2係咪有5G

見好多人都係舊機（6/6s/7）粒電收皮想換新
你地驚唔驚se2粒電廢

無la

明了，thanks

巴打我有個問題，咁去到要用data既時候，係咪我睇相就會用我data download返張相落黎？
我有無理解錯？

但係連登成日講到唔換機係因為窮
我係因為唔鐘意M字額 所以唔換
依家部6s開始倒水 同開始會慢
所以先會換機

明明我部電話都係用黎youtube netflix fb whatsapp tg 連登
點解要俾一萬蚊買

係
所以冇事唔好喺條街開舊相睇

咁黃，點都買啦

冇理解錯
即睇即down

冇咩事既
iPhone 轉左heic 格式一張相都係1mb 多D

因為你見到勁多平時屌呢樣唔得嗰樣唔掂嘅人一見到SE2 $3399就即刻收哂聲
但明明SE2一樣有佢地講嗰啲問題

繼續用se
Se2十足十ip6/8咁 真係不了
要咁嘅外型我一早換咗ip8啦

白色係黑面白底唔係純白, 紅色核撚突, 根本得黑色可以揀得落手

慳少少錢買32GB 完全不明智

8 plus 換

128黑 + care+😀

買紅色
apple會捐錢抗疫或捐比愛滋病基金

鋰電係用得兩三年

自己加埋5粒星落去

6s等埋12再算

今日有冇實機睇？

用緊8或之前既咪換囉，x之後既換來做乜

買11仲好啦

買32係on9貪平

個銀白背用耐左會啞色小小
黑一定最耐睇

電都無換

用緊8仔
換
完全就係我想要既野

想問吓heic backup 咗去google photo用data睇係咪都係1MB 1張左右

未到順到仆街 但起碼唔使好似垃圾an機咁

利申冇用開iPhone 如果買個最平既駁google photo得唔得 同an機google photo差幾遠

有冇人諗住送比老母
個mon會唔會太細

SE一定多人訂，有得炒
求Bot

iPhone 7 lag唔lag機
有冇升到iOS 13?當年用4S由iOS 5升到iOS 8 lag到飛起

係

都係一樣size

Se用咗3年半換硬

換11 Pro Max

我18年底換左電 依家都收曬皮

ip6 用家表示仲好L7順

買黎Business use

咁佢係唔出細機 可以點撚樣
男人老狗單手操作唔到部機真係好撚柒
利申 手算大 依家用緊iphone8都已經係極限
除非要用隻手去就部機

一定唔係13

用梗8plus換唔換好

換se 啦底屌到仆街

11pro 咪單手拎到囉

記得買埋尿袋

11pro係無可能唔就隻手單手拎到
捉實部機 手指公仲㩒到對角
都係得舊SE依部機係做到
好多人以為自己單手用到部機 其實要係咁靠隻手就位
最簡單瞓喺張床舉高部機用一次就知自己單唔單手操作到

一樣6s 但顏色唔洗諗一定係黑色

買SE好過仲諗住買XS,X班考古學家

我而家係張床到左手單手拎住8+
你做唔到=全世界人做唔到

單手捉實部機㩒到對角呀
你隻手大到姚明咁咪用到
我隻手都長19cm大過一般男人都做唔到
巴打做到嘅真係要拍條片比我見識下

我應該256
預用好耐
唔想煩

我諗得用緊iPhone 8以下嘅人先會換, iPhone X以上搵唔到原因換機

要買SE 最大誘因就係用緊IPHONE 678
又或者想出第二部電話用
其他X, XR, 678 PLUS個D真係唔駛諗架嘞

SE2係好抵屌，但好似得好少電，少iPhone 11一大節，我自己成日機不離手，好似唔係咁啱用

已訂
利申iPhone X 倒水電忍佢好撚耐

但x 去se 2 downgrade咗好多

X撚表示想換 部機成日熱到可以煎蛋

唔買 執返部平價二手8做副副機

曾經既山頂去到今日既地底

平價機唔會有得炒

二手機一年內既又唔會平得去邊, 有平價IPHONE出仲買二手真係諗唔明

二手8仔跌到落一千頭咋粗用一流

個mon咁已經唔會考慮

就係你呢啲仆街心態 啲牌子先會係咁出新款 水你班傻鳩買

重要補錢， 所以apple 真係識marketing 賺錢

一定有 準備買定50部長揸 今次fat fat

iPhone X 可再戰三年

算數啦你
之前3.5就最好
跟著4inch又最好
而家4.7又最好
下次se3 5inch又係最好架啦

年年單手個inch 都識進化

成日話單手做借口
人少少咪話窮 唔捨得買11pro咪算數囉

4年後出部ip11模嘅SE大家又會話最好

重大約30%

係重40g 睇來連登仔拎筷子都冇力

本身唔係用無限data plan, 可唔可以set icloud 喺wifi下先運作？？？

認真我都想見識下點樣單手捉實部8plus兼禁到對角究竟幾大隻手先做到

用手指公

咁我都知但講緊捉實wor
即係訓係度單手玩都唔會跌落黎

你咁講完 我重複做左十次
訓係張床做
你不如買部二手試下
你自己都FC到既野唔好求人

影張相黎望下我都用緊呀
fc左自認隻手無咁巨想學野

咁執著做乜？你鍵盤戰士贏左你都係冇錢買11pro
而且se2 如果係同iphone 11pro同價你都唔會買
事實就係冇錢
當年出se 就講到明打印度市場
單手論不嬲都係連登仔自己up

官網都第一句講到明付出不多啦
不嬲係平價俾人買
佢同iphone 11 同價 你地會買咩
好心就咪係到打飛機啦
冇錢咪冇錢囉 或者有錢但唔想俾咁多錢囉
係咁轉大個圈 單手

關咩事我想學野姐
我用緊8plus想學下點樣單手玩都唔跌姐

用緊iphone7,倒水電
好想換

無話過依家個size好
咁佢出幾細我就買幾細架啦 唔通我自己整部機出嚟咩

你自己試唔到？手殘？
如果你冇手 我係你面前做一次又點話

佢9up就勁
我iphone8都試過單手玩到跌 plus機點單手

我咪話試左fail囉想跟你學野嘛以家

可能佢隻手大過姚明都唔奇

個mon size呀on9仔
幾千蚊野有咩好討論價值 就算一樣價錢我都係有幾細買幾細

6S用家，會換呢部

用緊se
等左五年

我由細到大出名手大 打波都輕輕鬆鬆捉得實個波
講到單手訓住玩plus機都咁易 真係想見識下

sure

樓上都ON99
條脷LAM 唔 LAM 到 手肘呀
有幾何訓係度舉高手用電話
攰都攰撚死,
正常訓係度玩都係打側玩

乜撚野掂對角
用返NOKIA 啦你地

可以掃MON 底縮落黎架嘛

終於有同路人

呢幾年出新機，無論係An機定iPhone, 都會試單手手指公掂唔掂到對角

好可惜除咗iPhone SE 之外，其他都好勉強

利申：手細，當初由4.5" an機轉4" SE, 返唔到轉頭

無女既連登仔係唔明點解會有呢種要求

依家iphone 有雙whatsapp未？

我個部都係咁 日日都要del 野

瞓住玩都用到嘅
不過唔方便姐，同易啲呢個一定係事實

唔換
用緊6無換過電,除左打字lag 其實覺得仲係好新好好用

唔換
傳緊iphone 12 有部5.4吋 全螢幕mon 機用iphone 4 午餐肉design
到時冇先買se 2都未遲

無升
用緊12.4.1
唔lag

都可以，佢地所有卡都可以網上用。

刮個密碼入落shopping bag嘅checkout page扣錢

個個都想要細Mon我反而想要5.5

利申：7plus用家 用唔返細Mon

手持xs max 7plus無換嘅理由

唔好ff啦 m額起碼玩多兩年

幾時會到豐準 衛訊嗰D有得賣？

有無得預約Apple Shop 買？

有冇bot派

carrielamwholefamilydie@vtc.edu.hk